狗：過去三日共拘提三百二十五人

手足

星期六: 378發摧淚彈 127 7布袋 25發海

星期日：45發摧淚彈

唔知足左幾多路人
岩喇捉多d藍絲
黑警鐵拳精準打擊

好癲想殺曬香港人

127 係像膠彈

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

香港人
還拖

721 831

都唔知幾多係路人甚至係藍絲
睇直播，有d阿叔阿伯以為無事，行過去食花生就比人拉咗

講下有幾多個落charge啦不如
拉人有撚用咩

真

但係冇記者問過

係咪未計12點後將軍澳